成世冇扑過處女係咪即係白活一場?

利申冇扑過

係
唔係

生個女出黎 之後...

中出處女先係

痴線

唔好set到咁高標準啦

識扑一定唔扑處
含撚都唔識，掂下又話痛

警已報

一定要試一次，但真心試過你就發現非處好屌d

又要入唔到

開埋啲咁既post 就知樓主係毒撚

望到成碌都係血